# Seguime 

### [2.4 / 2.5]
Modificado: Envío de coordenadas almacenadas sin notificar al bot de telegram (requiere nueva versión del servidor)

### [2.3]
Agregado: Opción de enviar información sobre la conexión a internet.

### [2.2] - Mayo 2019
Modificado: Corrección de error cuando se conecta a internet.

### [2.1] - Mayo 2019
Agregado: Opción intervalo de conexiones a internet.

### [2.0] - Mayo 2019
Nuevo código fuente
Modificado: Mejora en el rendimiento de la batería (uso de temporizadores).
Modificado: Modo bloqueado deshabilita opciones del menú.
Modificado: La aplicación en modo activo deshabilita el acceso a opciones.
Modificado: Pantalla de selección de contactos.
Agregado: Posibilidad de usar la aplicación sin cuenta en el servidor.
Agregado: Opción de bloqueo y desbloqueo desde la aplicación.


### [1.6] - 08 de Octubre de 2018
Modificado: Nueva dirección https://seguime.000webhostapp.com/

### [1.5] - 17 de Julio de 2018
Correcciones: error en desbloqueo (encontrado por Johan)

### [1.4] - 17 de Julio de 2018
Agregado: Traducción al Francés por Johan

### [1.3] - 15 de Julio de 2018
Agregado: Opción para reiniciar los contadores internos (Servicio) al detectar usuario en el sistema (encender la pantalla).
Modificado: Diseño botón principal.

### [1.2] - 12 de Julio de 2018
Modificado: compatible con Android 3.0 (Api 11).
Correcciones: mejoras en diseño compatible con diferentes pantallas.
Agregado: Botón para acceder al menú lateral.

### [1.1] - 10 de Julio de 2018
Agregado: Elimina datos al cerrar sesión.
Agregado: Pregunta antes de cerrar sesión.
Modificado: Envía SMS con enlaces OpenStreetMap y coordenadas 

### [1.0] - 8 de Julio de 2018
Modificado: compatible con Android 4.0.
Agregado: Enlaces cortos de OpenStreetMap.
Agregado: Efectos de animación.
Modificado: Diseño del Menú Principal y mensajes recibidos.

### [0.9] - 3 Julio 2018
Agregado: Iniciar con el sistema.
Agregado: Diseño pantalla principal en modo apaisado.
Correcciones: Recepción de datos por parte del servidor.
Correcciones: Zona horaria compatibles entre el dispositivo y el servidor. 

### [0.8] - 30 Junio 2018
Correcciones: Mejora en la estabilidad.
Correcciones: Selección de contacto en el temporizador.
Modificado: Diseño de opciones.

### [0.7] - 23 Junio 2018
Modificado: Funcionamiento interno del Temporizador (Optimización, ahorro de batería).
Modificado: Detalles mínimos en la interfaz.
Agregado: Acceso al bot de Telegram.

### [0.6] - 6 Mayo 2018
Agregado: Ayuda del temporizador.
Modificado: Idiomas.
Agregado: Muestra hora y velocidad en el mapa (globo).

### [0.5] - 27 Marzo 2018 (Esta versión estuvo disponible solo en el sitio web)
Cambio: Velocidad como parámetro independiente (ya no es mas información extra, implica nueva versión de la base de datos).
Agregado: Iconos en la pantalla principal para mostrar estados o información de la aplicación.
Agregado: Función de temporizador (SMS de auxilio y rastreo automático) (BETA).
Agregado: Nueva función para seleccionar contactos (BETA).

### [0.4] - 23 Marzo 2018
Diseño: botones y cajas de texto con mejoras en el aspecto.
Librerías: se quito los archivos .JAR y se actualizo la librería osmdroid.

### [0.3] - 5 Marzo 2018
Correcciones en interfaz (mensajes mostrados).
Idiomas.
Correcciones mínimas en la interfaz (Registros de Coordenadas).

### [0.2] - 21 Febrero 2018
Correcciones mínimas de interfaz.
Cambios menores en formularios.
Mejora en el visor de registros de coordenadas.

### [0.1] - 17 Febrero 2018
Versión Inicial.
